【粉俠傳】遊戲卡第5彈(最後一彈)共129張上市!!

官網

邊間製造商幫你印咁戇鳩呀

點玩?

小畫家畫？

印刷商有錢賺唔通唔賺咩

手繪/PHOTOSHOP

數值鬥大 最多出5張
同數值同勢力可以一齊出

暫時得數位版
歡迎下載
遲D有實體版

低數值啲卡有咩用

等於啤牌入面D 3 4仔咁

荔枝好正

點玩？

鬥POWER大
屬性相剋有2倍加乘

終於有人留意到

可唔可以你拍條片示範下點玩
好似你啲格鬥game片噉

一個人好難示範

抽到最後個幾張過億嘅係唔係即贏?

可以咁講

130張先係

1

2

3

4

噉點玩，冇考慮過平衡性？

鋤大D咁玩
一人抽13張牌
一次最多出5張
卡出一次就唔可以再出
勁果D留後D出

HIHI

有幸生存係有袁生同粉俠傳年代真係一大榮幸

就快唔會再更新粉俠傳嘅嘢:(

係咪就快死，G持袁生早日投胎

你死先

唔好咁mean

唔駛理佢

5

6

7

我想做其中一個角色

粉俠傳已經完咗
冇得再加人

點賣

銀行過數再寄比你

好撚正急不及待要玩玩了

可以自行用打印機印出來玩

希望猿生唔好再浪費網絡資源

雖然無睇套嘢 但玩法可以加多啲變化 例如加屬性相剋 or特殊能力 細power啲卡都變到有存在價值
姐係屬性counter嘅話 就唔洗鬥大細 即刻贏 另外數值低果啲就整個 如果打十萬以上power 嘅卡就強制打和咁

有屬性相剋
水剋火 火剋金咁樣

仆街浪費咁多棵樹

荔枝畫得唔錯
比多幾幅嚟睇

冇啦
冇時間畫

睇到好激動

點激動法